【再咁落去就輸】應對港共洗腦文宣手法

暫時見到港共政權洗腦文宣有四大重點
暴力、仇恨、經濟、穩定

我地要重整用語回擊
兄弟用嘅係最低武力
警察就係用過份暴力

兄弟心中嘅係義憤
林鄭對港人就係仇恨

爭取普選留住外資
支爆近了，港共要抽乾香港

普選先可以長治久安
中共要香港變新疆
自中聯辦研討會後，港共政權統一戰線後，可以見到港共文宣的火力已經全開

一定要記住﹗呢次輸咗，兄弟就會有排被清算﹗

直接做圖啦，大家知點打而家係無人落手做